# InstrumentStore

Este projeto é um simples CRUD de uma loja de instrumentos musicais.
A feature que precisamos implementar é adicionar uma **verificação na hora de criar instrumentos.**

Ao criar um instrumento, precisamos fazer uma chamada a um web service externo para checar se o instrumento é roubado. Caso seja identificado como roubado através da resposta do web service, precisamos indicar o mesmo no index de instrumentos e no show do instrumento em questão.

Abaixo, um exemplo de uma chamada ao web service:

```bash
curl --header "X-ACCESS-TOKEN: cTdYDb6gKOAa6jXoAgJzhYz9BYDpEKsKZdsv+i" \
"https://calm-beach-16451.herokuapp.com/search?model=Jackson&year=2020"
```

Note que enviamos o model e o year como parâmetros para o path /search, e passamos um token de autenticação através do header X-ACCESS-TOKEN.

Note que as vezes a resposta pode demorar a ser recebida. Que chato, né ?

Talvez algumas das propriedades do Elixir possam ajudar com isso... 💡

Instruções:

1. Ao concluir a feature, criar um Merge Request para este repositório.
2. Atualizar o README com instruções para rodar a aplicação no ambiente local.
3. Não é necessário preocupar-se com deployment.
4. A escrita de testes é **altamente** recomendada.
5. Divirta-se!
